(回帶)呢張相我睇到喊。。。。

睇完台慶好心噏
我始終都覺得洪永城同黃翠如最襯...

我諗每個男人心裡面都有一個黃翠如

有D男人頭，有D亂黎，你同佢好Friend
會一齊食飯 一齊宵夜 一齊去旅行
但係永遠唔會撻著

你同佢好似總係有D莫名嘅共鳴
人地永遠會以為你地係一對
但你心裡面知道根本無可能
當朋友問到
你通常都答 「Hi 係有D好感 但係當佢係friend黎嫁咋」

但係問心
你係有小小鍾意佢
但你亦知道
佢係完全唔鍾意你

你地都好享受呢種感覺
一種好似男女朋友咁親密 但係完全無男女朋友責任嘅感覺

直到一日黃翠如同蕭正楠係埋一齊
你會發覺

「Hi原來我好鍾意黃翠如呢條八婆」

但係好可惜你已經失去左一百次同黃翠如一齊嘅機會
你只好係成班friend面前繼續同黃翠如扮好朋友
得閒串下佢 佢得閒 佢得閒又會串番下你
但係你兩個都知 其實有d野係唔同左

難得有一次工作上嘅機會
你可以再同黃翠如手拖手。。。

隔左一兩日
你睇番報紙
見到張相
你微笑

你流淚

好驚會變做洪永城
睇住自己鍾意嘅人喺婚禮度
但主角唔係自己
淨係可以喺隔離拍手...

一頭蠻牛

唔好痴線啦

係你地d人一廂情願

兩個人一齊要好多野，唔係你外人覺得個樣夾就要一齊

你睇完電視拍拍屎忽行左去，人地要對一世

雖然我認同佢兩個襯d，不過唔會反應大成咁

唔好癲啦
我鍾意陳法拉
法拉BB

覺得有啲可惜啫...

Wrong channel

咁都有得叫春